想搵返個舊末世故

內容係講成個世界變咗漆黑一片，冇曬啲自然光，然後之後都係嗰啲人性嘢啦。記得故事後期主角同啲主要人物覺醒曬啲北歐神能力再打過
睇下有冇巴打可以幫拖搵搵啦

Btw有冇人知心中有愧嗰個活著成為傳說幾時重寫

推一推

再推

樓主我愛你

lm好似好正咁

係呀幾正好多場景都描到好有臨場感

推推推

后羿射日

係作者名？ 紙言搵唔到

Push

P u s h

4

光

復

香(推唔到)

搵到了應該係呢個
請生存！黑暗288小時

屌 棄咗故

我追返先發現 屌咗返出嚟

幾時返黎做kp?

Tg講